MTR經太子站時 往生咒 + 阿門

見到有post話出家人去念經

覺得如果要抗爭恆常化日常化
真心應該坐車經過旺角同石峽尾/深水埗之間
朗讀誦經 到下個站就停
我理得你聖經往生咒心經乜經都好
其他唔想咁突出既/番緊工嘅可以係人地讀完就之後阿彌陀佛 阿門 etc...
真係可以令坐車嘅人唔好忘記呢件事
Keep住spin
對唔係示威者嘅人黎講會覺得貼身同關自己事
而唔係有班人晚晚自己一堆wai wai wai
廢老藍絲都因為唔老禮未必敢搞你

利：我做呢件事係懷住敬意而唔係消費死者
————————
耶L版本：

我們若信耶穌死而復活了，那已經在耶穌裡睡了的人，神也必將他與耶穌一同帶來。我們若信耶穌死而復活了，那已經在耶穌裡睡了的人，神也必將他與耶穌一同帶來。我們現在照主的話告訴你們一件事：我們這活著還存留到主降臨的人，斷不能在那已經睡了的人之先。因為主必親自從天降臨，有呼叫的聲音和天使長的聲音，又有神的號吹響；那在基督裡死了的人必先復活。以後我們這活著還存留的人必和他們一同被提到雲裡，在空中與主相遇。這樣，我們就要和主永遠同在。所以，你們當用這些話彼此勸慰。--帖前四14-18
————————

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

[搭車戰線]將《願榮光歸香港》播俾同車人聽!

樓主，post已開

推到俾爆眼少女及其親友睇到

我們已經念了 阿彌陀經+往生咒 + 心經四會

有人批評念佛回向超度，但是
如果有兄弟死了， 在生的應該爲他們昭雪，而不是再要他們做東做西，他們已經很累了， 是時候休息。

太子諷誦阿彌陀經三遍回向（尾七）